明明個女仔曾日主動追我 但點解今日要飛左我

曾日明明問我可唔可以問我倏女朋友
我咁係話可以啦
咁佢話不如一齊食飯
係食飯果陣笑住口同佢講: 做得男女朋友幾時可以扑野
佢突然沒聲出
今日我同佢講番曾日唔好意思 我地遲D先扑啦
跟住佢同我講分手
大佬呀曾日先話鍾意我 今日無啦啦飛左我
我依家真係好hurt
都唔明D女仔點諗野 拎呢D黎玩 中伏

我屌你老母呀 199999

曾你老母
倏你老母

重作啦屌

00後唔識字?

你次序錯左梗係要分
正常係扑左野先拍拖

鋸扒唔能jar jar聲

屌你老母 精蟲上腦
唔撚識尊重
一齊冇耐就扑嘢
扑你老母

你今日未食藥?

sorry 打錯D字
曾日明明問我可唔可以問我做女朋友
我咁係話可以啦
咁佢話不如一齊食飯
係食飯果陣笑住口同佢講: 做得男女朋友幾時可以扑野
佢突然沒聲出
今日我同佢講番曾日唔好意思 我地遲D先扑啦
跟住佢同我講分手
大佬呀曾日先話鍾意我 今日無啦啦飛左我
我依家真係好hurt
都唔明D女仔點諗野 拎呢D黎玩 中伏

曾你老母咩